{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100817",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 베니키아 호텔 비즈인"
    },
    "text": "当ホテルは計65室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を支援しています。 駐車施設は約60台を保有しており、建物内の地上、地下、外部駐車場すべて利用可能です。 SUV、ワゴン車、トラック、搭乗車、全車種とも駐車可能です。 入室と退室時間はホテルでご案内いたします。 ホテルの建物内の全客室は禁煙です。 喫煙をご希望の方は、1階の外部喫煙場をご利用ください。 朝食は07:00~09:00まで2階の木曽谷食堂でご利用いただけます。 木曽屋食堂は平日11:00~20:30まで利用でき、Room Serviceもご利用いただけます。 セミナー室の利用時間は08:00~23:00です。 男性専用サウナは06:00~21:00までご利用でき、洗顔料やマッサージもご利用いただけます。 ビールと簡単なおつまみはフロントで前払いしております。 当ホテルはコロナウイルス防疫措置を施行しており、セスコメンバーズZoneと害虫の心配Zeroを提供しています。 客室は2名基準で料金が策定されており、最大人数を超過した場合は入室できません。 ヘアアイロンとワインオープナーはレンタルが可能であり、客室内の毀損時には賠償の責任が伴うことがあります。 客室の最大人数を超える入室は不可であり、貴重品を紛失した場合はフロントに直接保管しなければ責任を負いません。 BZINN HOTELは、全客室に「シリ」マットレスと空気清浄機を備えており、最高級100%羽毛寝具を使用しています。 全ての客室は個別フリーWi-Fiと無料·無制限ネットフリックス視聴が可能です。 宿は清潔で居心地の良い雰囲気が引き立ち、朝食もおいしいという評価を受けています。 便利な施設や駐車場、スタイラー、サウナなどに対する賞賛もあり、価格対比満足度が高いと言われています。 一部の顧客は、エアコンを使用すると臭いがするという問題に言及しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは計65室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような言語の案内支援をしていますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を支援しています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は約60台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような車種でも駐車できますか？",
            "answer": "SUV、ワゴン車、トラック、搭乗車、全車種とも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "ホテルの建物内の全客室は禁煙です。喫煙をご希望の方は、1階の外部喫煙場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は07:00~09:00まで2階の木曽谷食堂でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "セミナー室の利用時間は08:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "男性専用サウナの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "男性専用サウナは06:00~21:00までご利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような防疫措置を行っていますか？",
            "answer": "ホテルではコロナウイルス防疫措置として、セスコメンバーズZoneと害虫の心配Zeroを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は2名基準で料金が策定されており、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるアイテムはありますか？",
            "answer": "ヘアアイロンとワインオープナーはレンタルが可能ですが、客室内の毀損時には賠償の責任が伴うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超えて入室できますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超える入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "貴重品を紛失した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "貴重品を紛失した場合はフロントに直接保管しなければ責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "全客室には「シリ」マットレスと空気清浄機が備えられており、最高級100%羽毛寝具を使用しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "全ての客室は個別フリーWi-Fiと無料・無制限ネットフリックス視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "ホテルは清潔で居心地の良い雰囲気があり、朝食もおいしいと評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのどの施設が特に便利ですか？",
            "answer": "ホテルの便利な施設や駐車場、スタイラー、サウナなどが賞賛されています。"
        },
        {
            "question": "エアコンの使用に問題はありますか？",
            "answer": "一部の顧客はエアコンを使用すると臭いがすると問題に言及しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 690
    }
}